等咁耐就係為左睇薑檸樂

薑檸樂好波

On9son

難道我可以扭轉宿命重遇你一次